★steam真係好公正：將特價前原價購買的產品退款再立即以折扣價重新購買不會被視為濫用退款功能。

唔似某d 蟲國咁，驚人呃迎新

What do you buy

Steam退款玩多過2小時/買超過14日就唔俾退
2小時根本輕鬆過
有幾多人買正價steam game會唔即玩

大把

d game唔雖然係話貴
但係玩果陣同想象中有出入
個感覺都幾難頂

2個鐘 我諗佢考慮埋d小作